[文宣組]行動組係出面做緊野 文宣都唔可以停

全世界要將矛頭指向政府不作為
因為政府既無能，多個月黎既事不關己態度
除左用武力震壓就乜都唔做，以為軍管就可以解決事情
高官個個月出咁多糧但Q埋雙手
除左譴責無心解決問題
殺曬全部人都唔係一個可行既方法
再係不作為只會日日亂落去
總之要講到一切一切都係政府既錯

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

搞唔掂你就戒嚴啦廢柴林鄭

我又返唔撚到工，個仔又返唔撚到學
山竹就天災，而家係林鄭搞個人禍出黎